添好運老闆：做街舖好痛苦 好啲就加租

深水埗添好運點心專門店舖位業主準備標售，叫價達8,500萬元。添好運老闆麥桂培表示，深水埗總店的業主曾於月前詢問過，問他有沒有興趣購入舖位自用。「但我冇可能有咁大嚿錢吞得落，所以業主拎個舖去招標」。

他指，做食肆一般租金佔總成本12%，目前18.5萬元一個月仍夠做，但舖位地點不是容易做，加租就有麻煩。由於銀行對個舖位的估價已逾8,000萬元，如果舖位賣得出，租金肯定要加，起碼加至逾20萬元。「仲有年半租約先到期，都係睇下點，加得誇張唔會留喺度」。

麥桂培直言，「做街舖好痛苦，做好啲就一係被加租，一係就有人出高價搶你個位，做好少少就益咗人，已經三年冇喺街舖開新店」。他明言，如果做商場舖就相對穩陣、易計數，「至少唔會見你做好啲就諗加租」。

香港只地產賺錢

差唔多成億

但你d野都越黎越貴同唔好食呢

添好運做起咗，搬去邊啲客都會跟住嚟
況且嗰個位咁吊腳(我覺得哩個係主因)，佢搬走咗冇咗慕名而來嘅人流，估值會跌，而且又難放租
查實添好運好有壓價本錢，驚嗰個反而係個業主 旺角舊舖就係例證

個業主都戇撚鳩
人哋啲嘢好食先至多人
唔撚係因為你個舖位旺

走去高價頂人個舖嚟做嘅仲戇鳩
你自己有無整得人哋咁好食咁多人幫襯

業主醒
係接貨on9 姐

一個月左右前第一次食 已經覺得好撚正

旺角果間無左真係屌左聲

宜家好間唔時去中環ifc先會食一次

旺角鋪果陣幫襯過一次
果陣真係好好味

你條撚吊唔好撚得去邊
最好就奸商鬥地主

係冇咁好食 都冇再食了
呢個價錢算係咁

Btw前幾日先有新聞話前旺角店炒燶左，睇嚟又有人接力

廣華街

最早期啱啱嚮朵果陣未食過，但以而家計價錢同味道都算係咁

八千萬
估價

屌添好運請先睇人地價錢

全盛時期好似係廣華街個時

做租客就係你幫個業主搵錢
香港人幾時先肯腳踏實地唔炒炒賣賣做返實業

除左本鋪好少少，
其他分店D野同服務態度
所以地產狗係賤，
不過呢間野都唔可憐得去邊

八千萬買個深水步舖位？咩投資者咁大膽

Agree...業主醒啦，揾到個痴線既咁高價接貨...佢攞呢85m 去做其他野...分分鐘好過佢每月收十幾萬租

培哥出晒口術，貴租就唔做，個舖咁貴冇佢租講真仆街機會極高，睇下邊條on9敢買

太子和深水埗中間的死位

根本不値租或售

添好運之前呢個位的舖狂執粒

而家d人係特登去食

業主你試下趕走佢下手可以租幾多

業主打算拎去投標，無講已經有人接貨
等睇唔到價賣唔出

應該話租約到期唔減租就搬, 等佢招標高價賣, 發夢啦